我係捉鬼撚我冇錯 不服來辯

屌哂你地老母阿捉鬼撚 衣家呀婆大媽都做到狗既時候 你仲係到捉乜撚？係咪以為自己神探做到野好撚有貢獻呀 做你班契弟豬隊友既手足真係慘過食屎 灰到仆街

入黎啦唔好放低負皮就走呀 你老母

去撚哂邊？

捉你老母，捉到你敢私鳥咩?

[無懼打壓] 黑警打壓工會，我哋就要加入工會！

捉捉捉 捉你老母呀

嗰啲藍絲同狗扮和理非嚟 兩極化分化和勇

咁撚中意捉 柒頭皮

你係連登開post比啲中年和理非阿叔睇？

快d入黎講捉鬼心得

係咪覺得自己好醒好聰明

3個捉鬼撚放左負皮 留言講下野啦唔好就咁走左去

喂

推…唔到
鬼一定要捉
連個波都唔知係邊點踢波

不過，召喚唔到神獸捉到又點？

講真，敢做野既目前為止得一個人，人地仲要係無和理非掩護之下自己做，所以今日俾你捉撚到又點？

冇架 顯得自己聰明 有貢獻

如果真係捉到鬼，見到人地拎鎗咪又係走都走唔切，根本對方就係想我地內訌，繼而分化

今日捉過鬼 炒左車既入黎啦 反正你唔會認錯

岩呀 班撚樣捉完又點

標題黨死全家

負皮完又唔出聲

我想靜靜地死ok?

比你捉到又點？

我就覺得捉鬼個中年男人其實係鬼喇
咁老仲唔係便衣？

根本個劇本從來都唔係便衣捉人
而係打散你班有唔同年齡嘅黃絲：
> 便衣做鬼
> 等你捉鬼
> 便衣扮市民一齊捉鬼
> 和勇大分裂

根本想內部分代我地 想我地疑神疑鬼 但無奈都仲有大班人係支持

捉到係鬼咁又點？
手足上曬鏡 鬼就得一隻
手足呢？知唔知今日牽涉到幾多手足阿？
咁撚鍾意捉 做神探啦
但點都好 我唔會割蓆 不過要照屌你地班捉鬼撚先

捉鬼師請進場

點解唔應該捉鬼

On9既係受害目標對象岩，是撚但係人係鬼啦，有乜好捉？

隔離post果幾條撚樣做乜唔入黎屌我

快d入黎屌柒我

不嬲唔認同捉鬼 不過on9標題

和理非只可防鬼不要捉鬼,捉鬼有一定危險性，捉鬼留俾專業人士.